標普跌7%熔斷!!暫停交易15分鐘

Wooo!!!

21:38 標普500指數跌7%，觸發第一層熔斷機制，暫停交易15分鐘

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

大時代

此會員「今次又係我」長期出Po均附上秒聞Link或者一個叫秒投嘅App

可視作類似Content Farm
請勿推謝謝

原來美股都有熔斷

見證歷史

關於呢個Topic
可考慮轉到此Po討論

美股入市最後機會！！！

好撚正，呢家簡直係1918年經濟大燒山既一開始
Happy to live in history

丁蟹仲唔跳樓！！

輸死人啦

屌你老母。我以為得支那股市先會咁

等睇股市大插
今日提早收市

請改到此處討論
謝謝

道指跌千八點 標指跌7%停市十五分鐘

幾十年都未見過跌停
伊拉克打仗都未停
睇嚟今年真係有大事發生

冷靜時間
10零分鍾會開番
大陸停到尾都唔俾人走

標普令我賺到第一桶金，但係宜家令我倒輸好多桶金

輸錢皆因贏錢起